陶輝吩咐下屬拉到係警察宿舍外戴口罩人士

係咪傻架

其實佢係焦土派?

屌你我記得啲警察家屬都有戴口罩

應該係

好多乜都無的，都屌緊狗喎

mi6

拉左口罩個班先

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略